不服來辯 連狗真係屌打連豬

連狗真係得意好多 尤其是見到呢幾個
就會諗起我印老闆

相反見到連豬就諗起時事台
手足
同我推
聽日只會送頭 手足三思

2個都=on9
=🤗

連豬淨係鐘意呢隻

連狗表情抵死好多

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

= PR

勁cute

who

狗朋友

點解你乜都話勁Q

印狗同狗朋友快啲一齊收皮

我畢啲

反定黨已亡

已經收咗皮

樓主同印狗一齊落地獄🖕

下世都要做百里香

我燒你舖

燒個B餐落嚟thx

腦魔屌打

老闆以前都鍾意用

佢只係抄襲

唔用連狗icon理應被批鬥

當連貓死？

我不是PR..

咁已經要反面